點解youtube近幾年多左咁多南亞雞露波露底去煮野食既片？

點解youtube近幾年多左咁多
南亞雞露波露底去煮野食既片？

LINK定老母?

x2

圖定老母？

見到樓主老母唔著底褲係到煮緊西炒飯

五毛狗

#1 哥是個傳說 20 分鐘前

> 時事台 - 點解youtube近幾年多左咁多南亞雞露波露底去煮野食既片？

救樓主老母

南洋佳麗 另有一番風光

狂賀coffee@,極右派政治家被bam

lm

Youtube 勁多呢d片
條條都幾十萬個views

點睇都係阿叔先啱睇嫁喎

(利申：點睇左5秒就熄左)

Youtube 大把呀叔

做乜撚

個bgm

浸到塊西都臭晒

求bgm 幾好聽

陰謀論咁諗
可能係當地政府特登整d片出黎
引d精蟲上腦白鬼去當地搵女屌
增加收入

痴撚線

手腳都好粗 硬係形住有蛇會咬鳩佢

正呀

張柏芝 星語心願

有肉地

因為連登仔一見到女就9沖，好快就會對南亞人冇咁反感 道理同大陸妹一樣

喂屌又話煮嘢食嘅

睇過有條片係煮蛇，可能咁樣落去捉蛇呢

290萬view

證明樓主係一個阿叔，而且係五毛，
呢啲片只有阿叔阿伯先會有興趣睇

左邊

Rolando Mendoza
5 個月前
where is the girl with the green shirt lmao

條片唔見有

渣機

屌 咪係

Lm

睇過，好多片頭封面都係大波/露點， 但實際上厄9人 我認我咸濕

LM

扯左

我仲以為點解睇唔到
垃圾南亞人 淨係識得呃人
係山邊煮野食

有時係就咁教捉魚
總之係村姑既知識

我屌緊呢d片wo 邊忽講緊你聽我鍾意睇
我平時只係鍾意睇wild catch n cook
點知成日搵左呢d出黎

似p上去

嘩... 著到咁去撚蛇?...